估唔到KFC原來係美國 都咁撚唔得掂........

天下kfc都一鳩樣

間間KFC 都一鳩樣
做野慢
雞十次有9.9次淋哂
仲有就係環境好撚污糟
枱面有油，唔理
地下有雞骨，見到都唔撚掃
座位分分中有炸雞碎同肉絲
屌你老母咁撚污糟點解可以

多人排隊喺因為員工做嘢慢真喺

狗都唔屌

加拿大kfc雞同薯條仲衰過香港，不過啲包幾得

大陸kfc冇得輸

喺美國基本上KFC狗也不屌

佢開一個櫃位
一邊收錢一邊等食物己經改善好多

美國kfc好撚黑人憎
落單去10次有9次都錯
炸得又唔夠脆
勁多黑鬼做 又hea

加拿大好正常

係美國食過POPEYES就唔會想食返KFC

馬來西亞kfc正呀

印尼既kfc 垃撚圾

有D新裝修嘅已經係啦

咪又係排隊排到出門口

美國咩快餐都多黑人做

Popeyes 好食好多。

popeyes正評 只係好撚貴，相比起其他快餐。

有時太耐無食入去幫襯 排隊永遠排長龍....
又污穢 未見過開喺商場會有咁多烏蠅

好神奇

開喺非洲一定賺到笑
致富機會黎喇

澳洲撚，食完發覺香港KFC真係最撚好食
無呃你

日本KFC

泰國KFC 人山人海

澳洲Kfc 點都好食過香港啲雞啦

香港獨有蘑菇飯喺正嘅

香港KFC 只一間、旺角雅蘭位、冇得輸!

英國kfc好好食wo

我試過俾隻狗食，隻狗(梅咗幾啖)，就行撚開了

原本好食都俾KFC炸到唔好食
呢個真心

女朋友做完一個月KFC 宜家行過門口都話想嘔

成世人食過三次
三次去親 櫃檯效率又慢 周圍都好污糟 有冇人清潔

十次食完有八次個肚都唔舒服
佢啲油真係好勁

In & out 好似無黑鬼做
McDonald, Wendy's 就 墨西哥人做多
係kfc先多黑鬼

In Hungry Jack, we trust

澳洲快餐店黎講佢算唔錯，hungry Jack環境先叫做差

我反對，澳洲雞好食好多
但成日都有毛

咪玩啦澳洲Kfc好食過香港好撚多

翻過一個月pt
污糟到呢痴撚線 做完之後就冇再食過kfc

真係好污糟

hungry Jack就係知自己廢
所以先賣平D

澳洲kfc都要睇地方架
有d地方無辣雞又淋真係垃圾過香港

澳洲kfc難食到癡線喎

yes
金鍾果間係全香港最好食既kfc

員工質素度度都一樣 西口西面 好似殺左佢老豆老母咁
比較產品之下 我鍾意香港多D
澳洲得original recipe 其他小食陣味同original recipe一撚樣
澳洲有樣類似嘔吐物既沙律 相信大家都試過 D著容怪怪地咁
香港定期有出新野 至少月光寶盒 我鍾意
而且蜜塘燒雞 葡達 有窮人飯23蚊

日本kfc 係ok嘅..

牙你老母啊 on9

hungry jack 其實即係burger

你唔覺佢D小食同original recipe陣味好撚似
好似食極都係同一樣野咁
接受到係澳洲隻著條 好想比香港人食下好似嘔吐物既沙律

burger king

正解

薯條反而好味過香港好多，夠肥美

日本 KFC 標明國產雞使用

有一次食完柴灣kfc嘔左成日睇急症
至此冇再食過

曹格個問題係太少 兩隻我都OK

美國食呢啲係名符其實junk food

年初一入大球場睇波幫襯入面間kfc
入面d雞全部新鮮即炸即賣 全部都超好食

台灣kfc九成九連家鄉雞都冇

美國kfc衰撚過香港

星期二特餐抵屌

澳洲KFC都有5蚊lunch set wor,最唔抵M記！

我都想香港kfc有薯條賣

澳洲幾好食，以前個個禮拜食$9.9/9件雞，加泰式醬
不過記得唔好食辣，以前做雞廠，有朋友見到d梅晒黑晒既雞，拎去落辣粉做辣雞，自始冇食過辣雞

咁邊度最好食?

英國kfc一流，屌打晒所有快餐

香港有時真係乾撚到癡線
食完成個人會好唔舒服
銀住銀住咁

日本kFC 好正

日本KFC係炸雞界大佬

真心
澳洲kfc真係好撚難食
唔係熱辣辣脆既 而係林既炸粉雞

我一定唔會係日本食KFC

好鍾意佢薯條果個味粉
有無人知係咩粉？

香港間間KFC都唔同質素
排隊買野又耐，啲野食熱唔熱都要睇運
以為轉左怡和會好啲，點知除左餐廳裝修之外都係一成不變